[幼教]有冇讀緊／做緊幼兒教育既巴絲可以指點下我？

是咁的 我讀緊U要做Research 因為要設計D task比D五歲K3既小朋友做，所以想問下你地既專業意見，睇下D task適唔適合D小朋友。

如果你地願意幫幫忙，麻煩telegram @psycq 或者 line @psycq 我 我再send d task比你地睇丫 15分鐘之內就會搞掂架喇！

唔該晒

呢d 通常都係出錢搵人幫手, 每次最少$50

當係街邊做問卷咁

冇錯 純粹係搵d好心對教育有熱誠又唔計較既巴絲

讀得幼教既巴打點會真係讀書

俾 telegram link me ，唔識加人。

你講笑喳 ， 我覺得做事重要過讀理論就真。

唔該曬你呀巴打 我真係需要讀幼教既人既專業知識幫忙

再次感謝嬲豬巴打 你既advice真係幫到好多

仲有冇其他幼教既巴絲可以再指點下我呀？感激不已！

小意思 淺見

Push